覺唔覺得笑人住屯門果d人好on9

講真 住近市區少少咁都可以拎黎打飛機
你話住半山豪宅果d人話串得起姐
屌 果d住貴少少又係屈係個幾百呎既單位都好意思走出黎柒
咁撚叻又唔買d大單位? 事實證明香港人剩係識互踩
仲問人入去洗唔洗回鄉證 市區果d地方多人都仆街
平時出街都迫撚過閪 成個大陸咁
唔撚見有人問洗唔洗回鄉證?

利申: 住屯門 唔覺有咩問題

瓏門同美孚新村點揀

美孚交通近少少

有人笑鳩你屯門仔?

冇 不過成日係連登見人出on9 post

無互踏呀，我無當屯門堆新移民係香港人

講緊香港人住屯門呀 唔計果班大陸喱呀

你既意思係我打呢篇野 定係笑人住屯門果班

認同 依家係香港置業都要比人批鬥
真係唔明失敗果班人點解都可以出黎打飛機

市區公屋vs屯門居屋 點簡

屯公d樓有海景

果度係青公

點解樓主覺得市區一定係細單位，全個香港得屯門有大單位？

咁都岩既， 比唔起錢咪住屯門
同牛一齊住

有錢就一定住市區
但唔係個個都有錢
同等價錢 屯門住大50-100%
配套都唔差 有商場 又係西鐵總站

利申 屯門仔

牛你老母咩 On9當有趣

你條窮閪咪走出黎柒啦

咁你又點解認為住屯門一定有牛呀鄉下仔 依家講緊個on9 bias問題呀 我邊句話屯門一定有大單位呀 講緊d人唔好以為住市區就高人一等

識樓主真人 窮撚黎

笑你地鄉下仔

正解😂😂

諗起返工要個幾鐘咪想笑

你有幾有錢?

返全香港都要個幾鐘?

我返工坐車耐少少 但 同樣價錢 住大市區一倍

諗起你串人其實自己又係工作狗我仲想笑

笑你個乞衣仔

其實有乜好笑

我都唔知

舊時住屯門好撚舒服
西鐵後加埋自由含真係麻麻
要清靜梗係天水圍嘉湖山莊果頭

我都好憎d自由行 但係d人亂咁一概而論真係好 on9

大西北？不了
遲啲又有港豬澳
一車車大陸蝗衝落嚟
到時啲牛就慘啦

住屯門啲窮撚收爹啦

利申：住太古

邊洗呀
三聖南浪美樂蝴蝶咪有囉

一句講晒
笑乜春丫
大家咪又係屈喺香港

正皮
利申 天水圍人

香港人不嬲最鍾意踩人

天水真係好撚多人
屯門碼頭

咁撚細都要搞分化

住屯門，但成日都會同啲frd講笑話屯門要騎牛同回鄉證

吓講咩笑
事實嚟喎
一陣樓豬又話你地自己人笑自己人㗎喇

屯門都有圍村架
市區仔你分分鐘先係移民

好人好姐點會入屯門

住屯門唔一定係窮撚

咩撚野好人好姐 你知唔知自己講咩 去過地方都有分咩人去？

屋企有好幾層樓 so冇話一定住邊就睇唔起人 邊到好咪再買多層 冇咩特別

覺

屯門公路好恐怖

返工 返學 比人問 係呢 你住邊架？ 答屯門
D人就會 嘟起個嘴講：好慘啊 你幾點起身架？

有咩好笑
佢地小學畢業未

讀U個陣班同學好多住屯門
得罪講真係一陣柒味

覺唔覺住係香港好失禮

你住邊咁高級 半山?

佢地無人住hall日日死返屯門都算
個個仲淨係識讀書
著衫又碌柒

咁你d fd係咁姐 唔係屯門人係咁

無理由個個咁啱係咁掛

其實人以群分 你班fd係咁 你條撚野真人都應該係大陸仔咁

連登仔住緊老豆老母層樓批鬥人住大西北

樣*

我住屯門
住左4年hall
著衫點就唔講碌唔碌柒啦
有女朋友 戴rolex
唔讀書 gpa 2.9

物以類聚 人以群分 咩人咪識返咩人

樓主咁care 真係好柒
人地鐘意笑咪笑 自己住得開心咪得
利申家住屯門私樓廿年

咁我又無話淨係識佢地

窮人咪生仔啦

Btw 我拍拖次數可能係佢地咁多個加埋

咁你識咩人就唔代表曬全屯門既

成日話人騎牛以為自己好撚好笑

利申 住緊屯門800幾尺私樓 自住物業
屋企樓下就係巴士站

屯門女女幾純就真

岩呀 咁點解你會出世 未又係香港人

屌 笑撚左 我都唔少啦

你咪笑鳩我囉
老豆家母兩兄弟四個人 住村屋3層 兩部車呀
我屌你家母 咪笑鳩我住屯門囉 我不知幾撚開心
成日車啲fd過黎燒野食 開p 通頂

呢個真
咁認真做乜
得閒我都鐘意自嘲下騎牛返工返學
香港已經有太多令人憤怒既事
唔值得再為件咁既小事嬲多樣野

岩
如果林村同屯門村屋
一定揀屯門
起碼出tst方便啲（好似）

元朗天水圍個啲仲撚奇怪

港島人成世唔肯離開港島都好奇怪

屯門大陸仔自卑心理作祟出post-,-同天水圍差無幾

同意呀ching
我自己揸車返工出去都係半粒鐘多d
住果度又望到海 得閒仲可以落樓跑下步
食完飯同條女行下沙灘
咪由鳩佢笑鳩我囉
不知幾撚開心

住緊港島七百呎，係咪可以笑牛屎人

同樣價錢係屯門住大d唔好？ 自己住連一千呎未夠仲走出黎笑人 你話你做咩

700尺

樓主屋企幾大?

樓主心理唔平衡想上連登發洩

利申 中上產

笑鳩你咪笑鳩你囉
你理撚得人點睇你
貴撚過你咪得 吹啊

大西北你咪住曬佢囉 冇人想住呀依加

有能力搬出市區既人都唔住屯門啦
利申：無能力

屯門諗起要出市區要咁耐就慘 晒晒啲時間
去銅鑼灣尖沙咀勁快 出老蘭飲酒唔使十五分鐘就到
可能你地牛屎人無需要出城掛

係呀 睇你唔撚起 吹咩 有本事咪買多幾層囉 嘈咩姐你

咪由人地笑囉，有d人無知，咁介意做咩，有時同fd吹水，我都話我騎牛快過你搭車啦，d女聽到你獨生住私樓都濕曬啦，仲理人咁多做咩，有咁既時間叫下G，見識多d仲好啦

利申私樓仔，係出面仲有塊地

有能力住市區
住緊屯門

根本無需咁介懷

我屋企唔太窮
但習慣左住新界

利申 獨立屋 都要四千幾萬 習慣揸車

連登咩事 表情撚嘅post都有正平

岩岩買撚左層25m
9月又收樓慢慢收租

認真咩
住慣左反而愈來愈中意
出到黎市區個景密密麻麻... 新界呢邊又山又空礦
真心幾中意個景

總之有錢就得 唔好講咁撚多樓主 一句講曬有定冇

通常都係5毛分化撚先至會笑人住既地方

我慳返d 搭車錢同時間唔好？
住大d就好？

幾多呎為之大單位

你會唔會行行下街笑鳩隻蟻

樓主唔洗自卑 你係有錢去到邊都係有錢 但係冇錢去到宇宙你都係冇錢

元朗圍村原居民 屋企兩千尺 係咪可以笑你港島仔？

真心唔明住屯門有咩問題

本黎係冇問題,
係樓主條傻鳩自卑

我住20幾年天水圍
附近區域我連半隻牛都未見過

冇人自卑 出post話d人明明自己環境又唔係好好就係度笑9人 即係你呢d傻鳩

我同意既，我住元朗，屋企幾層既，有幾架車，廿頭果陣班市區朋友逼緊地鐵巴士果陣我都已經渣緊車出入，我間房仲大過佢地個廳，佢地冇個人間房有獨立廁所同衣帽間，不過我都明咁樣對佢地黎講好奇怪。

屯門撚好鍾意叫班fd去佢嗰邊玩㗎
明明除左佢全部住市區

你唔撚係自卑就唔會開post屌啦 傻鳩
又想人認同又唔撚認
把口生係人度人地講中左啊？

講咁多做咩姐，家陣住個幾百尺好威咩，唔係住別墅都唔好亂咁話自己有錢啦，比你住2000尺唐樓，大又點，咪又係唐樓，我識人屋企有3間別墅，4層私樓，2幢村屋，我都未係連登見過真係有人係有錢既，大家都是窮撚，何必太認真

我又真係未見過有幾多有錢佬係住市區

評論就代表自卑呀傻鳩？ 有冇腦呀

啲老闆聽到你住屯門成日各得你返唔到工

笑鳩將軍澳馬鞍山就啱喇

公/居屋撚 滿意未

其實上水粉嶺出市區隨時仲耐啦

市郊揸車市區搭車其實冇話邊樣迫或者奇怪

樓主又係到自卑，笑9人個d又係見識小，不如好好地諗下自己手上有d咩，早排700升到咁，當時又有冇準備黎投資呀，一句講曬，窮係自己攞黎

你地咪撚再笑樓主啦人地跨境學童朝朝返學要鬼咁早起身已經好可憐

屯門環境舒服，交通方便
但車程稍長，得一條屯公，塞就仆街
市區調轉，各有各好啦，慣就好
利申兩邊住，中意屯門多啲
太多人會周身唔自在

好迫好辛苦日日睇住依個景都覺得煩

如果你買左嚟住就比你串啦屌你

不過近半山以為住半山嗰啲就差啲啦

唔好意思，我其實冇興趣知，反正除左九龍塘之外，我從來唔覺得有幾多有錢人會住市區。

鄉里出多啲城
你去過山頂 南區未

笑人地都係想搞分化姐 將新界區割埋地比大陸就最好 住市區啲撚樣咪慢慢笑人地牛屎仔囉 成日話香港比中共搞死 根本就係比自已搞笑睇到呢啲撚樣住市區都可以踩人地 係到打飛機 香港人真係同大陸蝗無分別 搞乜撚抗命姐

如果唔係大西北就當係市區咁我冇咩野好講，山頂算係市區？南區算係市區？咁你唔好話石澳都係市區？

咁又係呀
出入又要第張身份證又check曬passport咁款
係麻撚煩啲

完全唔會笑屯門仔 仲覺得好慘
女朋友住粉嶺 日日送佢番去送到我死咁濟
住新界簡直係慘

港島 九龍 = 市區
新界 = 有牛
是社會共識吧

點解牛屎人仲唔肯承認自己低人一等

通勤
香港似樣少少既工都集中係市區，理得你用咩方式交通，時間就一定係長，屯門個同事出門口果時我都未訓醒。如果你唔使返工既，you win lor。

消費
似樣少少既餐廳都無，得啲港式西餐、港式日本菜，想食好少少就要出市區。地區商場依家係有好多牌子，但某啲野始終都要出返中環尖沙買，又要出市區。結果又係浪費好多時間係交通度。

社區質素
新市鎮屋邨多低質人口，眼細細講野有鄉音既支那人後代，唔想同呢啲人做鄰居。仲有所謂地區名校，個名一抽字咁長，講出黎咪又係俾blue blood傳統名校笑。

最後
講到自己好有錢又係住屯門既，點解唔住半山、九龍塘、跑馬地、大坑呎啲傳統高尚住宅區？有得揀點解唔住好啲？係咪怕自己有陣牛屎味融入唔到？

係好harsh架啦，但又係事實喎

當年係碼頭買兩個單位打通千幾呎都係四百幾萬
揸車返中環每日屯公塞一塞都45分鐘內到
但近年絕對唔行市中心vcity
勁多大陸人

張圖 我好似有d印象

是日精選留言

講真
你口中講果啲高尚住宅區啲人就唔會上黎講
上黎笑9人嘅永遠都係觀塘深水埗港島東嘅舊樓/公屋仔

135樓果條5毛仲要打咁多字

香港人真係最撚鍾意標籤人[

少少？

屯天呢啲低等人種聚集區 係咁架啦 都好過上水既

咪係 條撚樣仲要話自己住7百呎 得7百就收皮啦 仲要話自己要返工 死窮撚扮高等人種 正雜種狗

真係住得高尚嘅人理撚得你住成點咩

痴撚線 咁都有得嘈
香港人

你話係咪係囉
不過我對市區郊區定義係講交通方唔方便，生活配套係點咁樣計。

呢啲時候緊係唔出聲啦
講出嚟柒咩

天水圍<上水<元朗<屯門

半山>屯門>all

屯門十個有五個精神病患者

早幾日出左上環個啲地方，
覺得市區人真係好慘 條路又窄又斜
樹都冇一棵 日日吸住啲廢氣
間屋得個貴，又係要屈係個幾百呎
同屯門，元朗差好遠

新界條路大到打橫行都得
周街都有貓撚下，
人又少啲，啱晒毒撚

天水圍就見人笑得多
屯門就唔多覺有喎師兄

不過交通唔方便係真既

屯門牛屎佬比人笑兩野起哂鋼
得閒落樓下望住個海屌下牛放鬆下啦

成日覺得夜晚係美孚地鐵站
岀閳去曼山/美孚新邨>行去西鐵站班牛屎仔

我以住新界為豪

我住新界 原居民 您班撚屌日日係市區逼啦傻西

認真，屯元天真係好x多新移民，次次入去都好似返左大陸咁，尤其天

原居民堅有米

你屋企咪又係大陸落嚟 早幾代㗎咋
本是同根生

算唔算地區分離主義

吹咩 咪翻工囉 我收租都多過你

收皮啦屯門 利申 去過一次

市區四百呎 同 屯門過千呎點揀？

利申 後者

我都住新界 但就係馬鞍山
我呢度出市區渣車都要半個鐘

唔同人唔同命 有必要比較咩

香港人係咁....因為班人返工壓力大 日日同人逼地鐵

當然想搵人發洩下 遲下高鐵通車 九龍港島好快換血變大陸人天下

無所謂啦

有錢洗撚住屯門咩 , 都唔知你有咩本事話人窮閪
利申: 大圍900呎私樓

第n 屆吹水大賽正式展開

係港島住劏房工廈，都好過係新界大西北啦。日日三個鐘車程，人哋翻屋企食埋飯睇緊東張西望，你仲係屯門公路/牛鐵無語問蒼天

屯門舒服好多 無咁逼而且乜都有

沙灘都有幾個

屯門都咁，日日拎回鄉證返上水又叫咩？
利申：上水撚

我住上水，成日同fd講笑要回鄉證要入到，又會話自己騎牛番學，其實有咩咁好嬲

多過我又點 我又唔係笑鳩你嗰個

想我點證明比你睇?

有次搭西鐵聽到條on9仔話 「住錦上路嗰堆地方都係得啲豬啊雞架喳」 聽完真係得啖笑

繼續踩屯門
千耳唔好搬入來住炒高曬d樓價

屯門 焚化爐
將軍澳 堆田區
兩個鄉下地區， 一東一西

政府真係冇放錯地方

直駁港豬澳大橋
正常香港人點會搬入去同蝗蟲爭

自己係屯門起碼都住私樓先啦，係市區住公屋唔驚俾人笑到搵窿捐？

屯門一啲都唔好住，千祈唔好搬入嚟

極度懷疑 有市區公屋撚 係到笑鳩緊 屯門人
(唔係想笑公屋 對於有需要既人 公屋係你既福利)

呢樣真 住粉嶺村屋成幢比啲大同串鄉下仔，大佬啊你住公屋咋憑咩串我

人地講下笑渣話
真係有人現實咁笑人?
住左咁耐屯門 無比人現實笑過

住大屋有幾層樓收租又同你講咩

無證據 我只係當你9up

見到d屯門仔俾人撚到嬲嬲豬要上黎開post 就想笑

成班屯門友係度打飛機 見過世面未

一講焚化爐 同 港豬澳大橋
班屯門友縮番哂入農場屌牛

成個post邊個唔係打飛機

我覺得最on9嘅係有啲屯門人見人屌屯門 自己又屌埋一份
明明佢出出入入都係屯門 係到話咩屯門連pacific coffee都霉過人 又係到屌屯門啲女差過出面啲女 總之佢咩都屌
呢啲就真on9 la

垃圾鄉下仔咁既思想抵你成世住唔到港島

你係屯門公路或者西鐵逼緊，人哋已經係屋企食緊飯啦

聽日記得早兩個鐘起身返工啊，咁夜都唔訓。

將新界劃俾深圳，九龍港島歸香港就啱嫁啦

同大陸啲三線城市啲土豪一樣
以為自己大地主
成班都未出過市區

嗰D屎水沙灘，一堆貨輪經過

好肉酸

笑死
住邊都可以分化
怪唔知得香港變到咁撚樣
真係想知你地高級到去邊呀

我都冇當你地係人類
吠兩聲黎聽下

使乜咁認真俾連登仔嘅言論激親
笑人住屯門果啲小學雞中學雞都唔知置唔置到業啦 要激氣都都係激啲留言話割屯天元俾大陸果啲傻鳩，高鐵果到已經俾人攞左一忽走㗎啦，仲話要割埋屯天元咁大地方俾鄰國 真係唔知講呢啲言論嘅人真係五毛定真係弱智

利申住屯門私樓 有車

D人無知姐
先唔講瓏門
屯門下路獨立屋都屌打市區普通私人樓啦
人地哈羅國際都係係個頭 下路大把有錢人
不過講真屯門大部分d人真係差小小
有d大鄉里感覺 可能同學識家教有關啦

利申：住屯門 外國jj

住邊都可以分化

覺，笑人屯門狗已經係侮辱咗啲狗
住撚咗屯門27年，好撚想搬返出文明國度

都唔差啦
可以係鄉下撚下牛
港島人想搵隻撚下都冇😂😂😂

根本好多住緊屯元天既都有種自卑感
唔想俾人知自己住果頭

你睇上面位人兄就知，講緊住屯門佢無啦啦利申自己外國jj 九唔搭八
同d野雞u grad去名校讀master洗底有咩分

新界咁多牛屎，不了

大埔先係 成日笑大埔好鄉下地區
實質大撚把豪宅 大把有錢人

好少聽人笑大埔wo

成個新界咪又係牛屎地方

大半個香港都係新界

香港幾時咁多牛

沙田附近係騎馬

唔係笑你窮，係笑你揀個垃圾位置，垃圾地方住 利申市區公屋

唉 我呢啲窮西 19歲自住瓏門 銀行得7位數 揸R8 真係只可以住屯門

成功需父幹

唔好咁啦
人地都唔想窮架
咪笑人啦
好衰呀
唉日日望住個海
我都想望下啲牛牛同大草地呀
啲人成日話市區地鐵去邊都方便
但反正我爸爸都會車我
地鐵有咩用姐
上次爸爸揸波子係中大車我入屯門搵fd
佢仲話我做乜去啲咁嘅地方玩，又話遠
我心諗人地日日地鐵出入屯門成個幾鐘都未嘈，你就靜啦
買架車唔揸你不如踩單車
反而屯門多田多山
如果佢地都有錢買車一定可以方便好多
有個住公屋又冇車嘅fd成日話佢住屯門都好方便，又話咩公屋唔洗錢
好彩佢咁正面積極呀！如果我條命生到咁，都唔知點算

咩人有錢住邊到 關你地咩事
成個post根本就係成班死窮撚係到互相批鬥
自以為咁就可以高人一等
成班新香港人 中蟈人 住邊到都要互踩
利申 窮撚

好撚自豪

崩口人忌崩口碗

住市區又點 你咪又係一舊係靚位置嘅垃圾 自豪得你

你覺得D人笑你因為你都認同屯門有缺點
唔通D人笑沙田我又會放上心

屯門係咪騎山豬多

其實笑你屯門 唔係笑你棟樓貴唔貴 大唔大既。。。
笑你牛屎 就因為你真係個牛屎 你既作風顯示你既質素啦。。。
你都唔想比人話 一日牛屎 一世牛屎架

問題係個啲新界北 西北 真係特別多牛屎 飛

抵你住瓏門 你覺得係人生贏家咩小朋友

我幾千萬都過唔到世 何況你

有道理呀
btw屯門都唔錯呀，坐西鐵都輕鬆出山
不過唔知大家係度傾單位大細做乜

拗咗成晚
我覺得公屋居屋私樓都好, 唔係自己買係屋企人住落嘅就無謂比較
喺度比較投胎邊個投得好啲有咩意思
至於你話自己租買嘅, 一定係私樓>居屋>公屋, 買>租
個人覺得劏房之類果啲係同講佢地係同老豆老母住係冇咩分別
至於港島九龍新界各有所好啦, 有人鍾意市區有人鍾意其他, 亦有人番工喺市區有人唔係, 你鍾意就番工又好食嘢又好乜q 都好關人撚事咩
咁都拎黎拗又有乜謂

不過平心而論, 交通其實你港島住得閪同住屯門都冇乜分別, 另一半東區我屯門, 大家番學車程相若, 另外我會塞屯公, 佢亦可能塞東廊, 所以交通都冇咩好比較, 除左你住正啲市區位
不過講到見識同講嘢之類我個人係覺得有啲分別嘅, 可能係因為屯門人讀中小學果時其實真係比較少離開屯門(起碼我係), 咁每日都只喺度圍威喂咁就唔覺得有咩問題, 出到去先知其他人其他地方其他事係會輸蝕啲

但其實真係無謂拗啦, 拗得即係其實你未有能力去話比人知住屯門係你自己揀自己買姐, 係自己選擇嘅話又點會care 其他人點睇

利申: 第時有錢嘅話會想搬出九龍, 但冇睇唔起任何有付出勞力搵錢嘅香港人, 係批鬥不如批鬥番新移民同埋呃老綜呃公屋果啲先?

你係有錢住邊都冇人笑啦

乜屯門啲樓叫平咩？ 我屋企都520萬啦，想買多間都買唔起，市區300萬左右樓又太舊太細，最後都係屯門買多間350萬320呎算

死窮撚 又想吹奏垃圾地方

吹奏屯門冇咩用， 數據証明一切
個個地方都有有錢人， 有窮
屯門算係多廢人， 同觀塘，黃大仙，深水步呢啲舊區比咪威
牛屎佬真係牛屎佬

地區 住戶入息中位數(元)
中西區 $35,000
東區 $29,000
離島 $26,000
九龍城 $24,200
葵青 $20,600
觀塘 $20,000
北區 $24,500
西貢 $33,000
沙田 $27,500
深水埗 $19,000 (最窮地區)
南區 $29,200
大埔 $28,000
荃灣 $28,000
屯門 $23,000
灣仔 $40,000 (最富地區)
黃大仙 $21,300
油尖旺 $25,000
元朗 $22,800

第時起埋港豬澳，屯門真係得啖笑

出世都依家都住屯門
自己住得開心就夠

上連登勿認真啦，一定會有人鐘意踩低人抬高自己

你覺得係真?佢自住天橋底唔通話你聽咩

返工好遠

屯門呢啲地方唔洗踩，大家講事實， 話騎牛個啲梗係講笑
係屯門班友自卑到連事實都唔比講

1. 屯門公路世界級高速公路， 交通快捷
2. 焚化爐令屯門空氣更加清訓， 有毒氣體無害
3. 港豬澳大橋 連接 支那， 第時啲支那人落黎， 有助屯門發展， 充滿新機遇，第時一定滿地黃金

咁樣講係咪開心啲

[serious] 日本高速公路都有分山地部唔同標準, 焚化爐根本冇咩嘢

問題係一個係日本政府
一個係香港政府

之前垃圾處理業龍頭海昇達被揭污水超標兼涉虛報環保署
日排800噸垃圾汁出公海
咪賠番幾百萬算

港島九龍的事關你哋新界大西北人咩事？

死撚開啦五毛撚 開工去其他post到開啦
香港人嘅事關你大陸撚鳩事咩

新界人就係新界人，港島九龍人就係港島九龍人，係分的好清楚的。你就死開啦

香港人自己都搞分化 戇鳩鳩

笑人住邊做乜姐 理撚得人咩

牛屎 牛屎 牛屎 牛屎 牛屎 牛屎

我放長雙眼睇 佢買左個棟屯門樓 廿年內可以貶值成點 相信 唔洗 十年

首先要"香港"捱到10年先有意思講